你所怀念的 都是回不去的岁月

蓦然回首，已经让岁月在自己身上划下一道道痕迹曾经所谓年少轻狂 想起来已经是那么遥远忽然回忆往事 感觉不知不觉 人生都已经走到了三分之一的地方一些老友认识不惊觉已有十余年 最美好的时光都与这些朋友分享一些人没有变 一些人变了 一些人远走了 一些人靠近了一些人从陌生到熟悉 一些人从发小变成陌路海内不仅存知己 海外还能闻故人改变的是体重 不变的是情怀时间述说了故事 内心改变了天地任时光悠悠 有些曾经 都已回不去了 还不如作为最美好的怀念 拿来佐酒